如果捉到打人藍絲點私刑好

而家報警只會畀人拉返轉頭 所以如果捉到 打人廢老有咩私刑方法

照慣例 錫佢春袋

麻包袋

call Gphone出黎同佢合照

手腕鎖
唔好比機會佢地再出黎